大陸官媒 央視支持民眾亂斬人！文宣做野

點解近日香港有咁多斬人案？？
全因為中國官媒鼓吹斬人就係英雄！
個頭話要和平，依頭就鼓吹斬人暴力！
[止暴制亂？？？] 中國政府鼓勵藍絲斬人！

中共支持恐怖主義！大家一定要推上國際新聞！

唔怪得個個藍絲都出刀

文宣！呢個係核彈！中共支持斬人

Hate Speech, Embrace Violence, 已經唔係傳媒，係煽動啦

Post上 Reddit twitter

Push

大陸上到下都係恐怖份子

屌你老母，唔推唔撚係人

推上外國媒體

push

Twitter reddit !!!

推

chinazi

美國見

推到上美國新聞丶國會

鬼佬再憎大陸做d咁既野
成班無國際視野既垃圾掌權
Btw,又助攻

Cls

推上熱門

證明佢地真係冇大義名份/冇招
只能靠歪理去拉攏蠢人的心

咁核彈都上唔到熱門？

官媒支持斬人喎

攻擊性武器

文革要來了

push, let Trump see it

Post tweet, reddit
咁威，一定要揚威國際

是恐怖主義集團

呢粒肯定係大核彈 可唔可以cap 埋d comment

原來平亂方法 就係搵啊伯斬人

Chinazi

Chinazi 講埋出口 係咪癡線架

其實佢地不嬲都係咁 完全無得救
牆內一係就假新聞 一係就嚴重雙重標準
打示威者：打得好 誰叫你們搞事 該死
打付小哥：你們暴力對待記者 譴責暴力

真係好似魔鬼咁
係咁慫恿人去做壞事
又真係有人聲佢地講

ChiNazi !

點解無人話比迪士尼睇
支持暴力 支持警察 支持中國

元朗721果陣己經話支持啦, 唔係都唔會比人話fake news

好撚痴線 魔鬼

人類既文明
如果比呢個政權統治
一定好黑暗

多謝央視助攻

輸出革命時間

#ChiNazi
#BoycottChina
#StateTerrorism

共產黨養啲狗媒都低質啲 成撚日打飛機乜撚野厲害了我的國 最撚基本道德都無

推！

紅色恐怖

垃圾民族

Twitter

又有材料
btw官媒/紅媒係咪無腦

恐怖主義組織，中國共產黨

恐襲
721 元朗（無差別； 打手：撐警鄉黑）
-沒有打手被起訴
-約45傷1命危
懶人包

林卓廷交代事件

車站內一名孕婦及其他市民受襲

車站內事發片段

立場記者受襲倒地

（片段太多，未能一一列出）

805
荃灣（受傷：黑衫、街坊； 打手：撐警福建幫）
-有片
-沒有打手被捕
-多名市民受傷
-最重傷者：（後腦及四肢）左腳和右手「8成肌肉斷咗，腳掌係完全郁唔到。」後腦須縫6至7針，左手指骨關節無法握緊拳頭，全身瘀傷

相關報導

[url] › article › 【...【反修例】荃灣藍白衣人持刀追斬示威者田北辰稱事前已通知警方有藍白衣人聚集 ...[/url]

北角 （黑衫； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者
-沒有打手被捕

事發片段

福建少女指證父親打人

811
荃灣 @綠楊（黑衫-四名first Aiders； 打手：未知）
-有片;要認人
-沒有人被捕

事發片段

@二坡坊 - 黑衫+撐警福建幫
-有片
-沒有打手被捕
-其中有手足頭部被爆樽

814 葵芳（受傷黑衫； 打手：未知）
-暫未有片、相、人證
-沒有打手被捕

820 將軍澳 （受害：連儂牆佈置人士; 打手：有相）
-有事發經過片段
-3人受傷（其中1名女傷者手及背部中刀）
-涉事男子被捕

事發片段

【逆權運動●不斷更新】突襲將軍澳連儂牆 斬傷3男女 刀手羅湖出境被捕

【逆權運動】26歲《信報》女記者肺部中刀命危 醫護形容兇徒想攞命

牛逼死了

屌 支共完全係邪惡軸心

佢地D蠢真係唔係扮

支那真係日日都送彈藥俾我地

cls

我琴日都睇到
咩你大爺就係你大爺 你唔係遊行既時候出黎?

Post上 Reddit twitter
中共官方煽動人民襲擊示威者

p牌推唔到

幫佢係twitter 發揚光大啦

中共滅黨

英文文宣！快！！

推爆佢

只會搵個staff制旗

back up cap圖加 dl 片

612 721

有冇人幫手整個18區白衫刀手bingo

#ChiNazi

一定要放上twitter

push

china supports terrorism

仆街!鼓吹砍斬人cls

Push.

D文宣永遠都停留響連登，核條毛，樓下阿伯阿婆都唔知啦

返送中白色恐怖大事記

文宣做野 比市民睇清楚藍絲幾咁仆街。成撚日話反對暴力、支持警察，根本最撚暴力就係佢地

SO COOL! #A man using knife to clear protest posters, nobody is brave enough to stop him#
Will you share this cool man?

This is what China official news encourages.

#Chinazi

好撚眼訓，想改字眼加tag嘅隨便
可以加埋各種廢老斬人新聞圖做例證
無login weibo睇唔撚到片，請有weibo嘅巴絲幫手backup

推俾trump trump

屌你老母又話出軍隊又武警又盛，咁撚頸就唔洗煽動廢老攞刀啦

有人開post未 reddit

pish

央視鼓勵巿民持刀上街亂揮舞?

無論對方喺咩人，斬人呢個動作就喺謀殺
喺咪痴撚咗線

推呀dllm

仇恨言論 煽動暴力 chinazi

推 恐怖主義國家

英文版推到美國知最緊要

屌 冇ac睇唔到

個質素低撚到呢..

成班垃撚柒圾

遲早比人收拾 屌你老母 死支那

推比trump

推！！
成日去tw都無咩野轉推咁

Pushhh

屌那星

好可怕
所以從來都冇文明可言
可憐人自有可憐處🤢

中國威脅論打壓外資 染紅企業清算航運龍頭大本營白色恐怖橫行貨幣操控 嚴重影響全球經濟反人道 暴力主義反人權 軍事鎮壓誣陷扣留外國領事館職員公然宣佈國際聲明已成歷史人面識別系統全面入侵私隱施壓公共交通系統公司施壓司法機關系統掌控執法部門成管治機器新聞媒體自由封鎖 假新聞一言定音不容異見之聲 網絡圍牆封鎖屏蔽 宣揚一人執政黨國 造王英雄主義改造信仰 壓抑宗教自由中國人納粹主義浪潮入侵西方主義國家新疆教育營文化滅絕非我族類六四屠殺事件 歷史檔案依然封鎖維權人士牢獄之災 每年逃亡海外陳秋實律師片段、多位內地藝術家遭禁聲強制拘留 驗血 政治檢控 勞改人民日報種族歧視深膚色人種警隊內部以‘甲甴’爭議詞代指運動人士解僱 清算 追捕 人面拍攝 ID追蹤

Bingo之 此post開估中：
白色恐怖橫行
反人道 暴力主義
新聞媒體一言定音

國家官媒鼓勵恐怖襲擊

Chinaz派人黎香港 斬香港人
好極端 Chinazi係恐怖主義國家

又散播仇恨言論。將藍屍斬人。打人英雄化。真係好撚恐怖。為左搞死香港，紅媒已經連人性都沒。

呢個國家幾時先滅亡………

大陸改新聞有一手
乜柒都港獨

整ABS板盾牌分享
借位推俾啲唔夠Gear嘅手足睇

哇推爆佢
有無人識用software加翻譯上去！

#chinazi

極端民族主義

央視露出佢本性

推上國際

唔怪得上面成班生蕃咁啦

地獄鬼國，點解獨立唔講得？以武係服唔到人，要以德服人，令人由心而發尊敬先有用，我諗中國人一世都唔會明

支nazi

已經係恐怖主義

中共 ＝ 恐怖分子

所以唔可以白捱打
必須以刀還刀
殘而不死係底線

我支持香港示威者，你們可以砍我了

佢地直情活係第二個時空

比美國撚到失心瘋

真係要攞出嚟講?

支那人真係恐怖分子黎

借post

希望冇錯字/1999

各位貼連儂牆要小心d
人少太夜唔好獨自行動

又係恐怖主義

up

nazi

wow
i am so sarcy nazi

有Twitter 未？一齊轉

推爆twitter

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

恐怖組織

恐怖分子

恐怖份子

英文底好差，可唔可以寫一份比我

垃圾中共

他chinazi

推 五大訴求 缺一不可 821元朗靜坐 822中學生集會 823萬人人鏈 會計界遊行 824觀塘遊行 825荃葵青遊行 721 85 811警黑勾結無法無天

支納

Cls 成個國家都係癲鳩

chinazism

幫推

this is china

佢地講咩都 其實係自己 係度搞搞震

推呀！

亡黨近了，自制核彈

推俾文宣睇

推上國際頭條，把亂港共匪的畫皮撕下來！

痴根

屌你老母

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
依家香港人要靠自己
人人都要有自衞隊身體質素
讀書明智 習武強身
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender

pusg

想知啲大陸網民留言講乜
係咪連佢哋都心諗央視做乜鳩

好不安，推下先

低能

煽動民眾殺人

仲話吹和風 屌你老母啦

屌 唔推唔係人

痴撚線

屌你老母仇恨言論

恐怖分子 推

中共鼓吹斬人
推出國際

屌

#Chinazi

求幫手推825行動post, plzzz

英文五毛話 只係use knife cleanning the wall
點駁？？
clean wall要用knife咁撚搞笑

twitter

痴線 唔怪得中國咁多無腦人

急

Dllm推上去 雖然日日都見到

揸刀果啲都係親政府恐怖分子

佢地真係痴線架 意見唔岩就要斬人？

戲都唔做下

推推推推推推

仆街支那

快上twitter幫手

中共痴左線 大家落力啲

#chinazi

文革就係死剩呢班賤種

屌你老母 全世界twitter幫手#chinazi #chinazism
好撚多五毛

唔好係度留個「推」就算

要國際文宣

其實極權國家最中意依招，
Fake news + hate speech +去人化

目的係provoke極端民族主義
鼓動民眾打「曱甴」當英雄
將軍澳斬人案就係咁嚟
咁搞法陸續有來
警方會hea執法製造煙囪效應

緬甸試過用Facebook 宣傳hate speech

Fb老細要上美國國會交代

依單嘢一定要國際文宣
一人一信去UN聯合國人權委員會

大家上網google多d各個極權政權鼓動hate speech + fake news +去人化 +極端民族主義+煙囪效應pls

on9

求推post
政府三更半夜mon post 同出文澄清實有古怪

[跟進智能監控燈柱] 香港Ticktack同 智合工程 的負責人同地址一模一樣

堆啦成班山翻

推呀

邪惡!

唔撚係啊化? D刀手係央視聘請回來的?

youtube都有片，已舉報，點解仲有咁多三毛

當一個國家嘅官媒都咁搞
可以想像個執政黨無藥可救到乜嘢程度

國家恐怖主義

支那真係癲撚左

其實佢嘅官媒一向係咁用

中共不斷發動宣傳機器
並全球炸social media 宣揚恐怖主義

要國際文宣

其實極權國家最中意依招，
Fake news + hate speech +去人化

目的係provoke極端民族主義
鼓動民眾打「曱甴」當英雄
將軍澳斬人案就係咁嚟
咁搞法陸續有來
警方會hea執法製造煙囪效應

緬甸試過用Facebook 宣傳hate speech

Fb老細要上美國國會交代

依單嘢一定要國際文宣
一人一信去UN聯合國人權委員會

大家上網google多d各個極權政權鼓動hate speech + fake news +去人化 +極端民族主義+煙囪效應pls

推 一定要出國際

Push!!!!!!!

恐怖主義既苗頭咪佢地自己囉，痴撚線加弱撚智

愛國無罪 殺人有理

Pish

你太唔了解佢哋啫
幾十年都係咁
冇變過

已經出到無招好出，就鼓勵蠢人仿效？

推出國際

官媒支持得嘅通常都係官方行動

散播仇恨言論，仲要話佢哋係為国為港，左啦到呢

推上twitter

唔好舉報，推單新聞上外國媒體
#chinazi

點撚解機場行動post永遠都推唔上去？？？

民眾用刀清文宣，有人阻止就會用刀清埋佢

721 85 811

做個英文youtube比外國知啦

大陸人真係無乜腦

鼓吹斬人

721

佢哋仲狡辯話係刮牆啲文宣用 試問你一個搭鐵都要啲袋過x-ray嘅國家嘅畜牲覺得隨身攜帶刀冇問題

retweet 比美國國會

推爆

tui

唔係通常
係100%

你錯了
這招一向成日出
萬試萬靈

有冇人幫手放到上twitter?

要比個訊息佢地拎刀一定有後果

推到文宣組睇到

推撚爆

恐怖主義#chinazi

央視支持恐怖主義

仲唔係政府恐怖主義??

正式證實 state-sponsored terrorism

pushhh

最好啲空白位加上翻譯同埋發文者背景

Twitter Reddit

國家級恐怖主義

dklm支那狗食屎

我支持人道 你可以劈我了

推到上外國

#CHINAZI

黨媒教唆企圖謀殺

⁩【英語時間】01. 血腥鎮壓 Bloody Crackdown 02. 人道危機 Humanitarian Disaster03. 去人性化 Dehumanization 04. 中共納粹 ChiNazi/ Chinazism05. 警察暴動 Police Riot06. 光復香港 時代革命 Free HK! Democracy/ Revolution Now!07. 警黑合作 Cooperation of polices and gangs08. 真普選 True universal suffrage 09. 杯葛支那 Boycott China 10. 不自由 毋寧死 Liberty or Death 11. 絕對權力 絕對腐化 Absolute Power Corrupts Absolutely 【熱門Tag】⁦‪#Chinazi #PrayforHongKong‬⁩ ⁦‪#HKprotests‬⁩ ⁦‪#antiELAB‬⁩ ⁦‪#StandwithHK‬⁩‪ #FreedomHK‬⁩

斬人者 支持廢佢四肢

啲留言真係好統一 好痴線
但現實生活嘅大陸 又唔見咁多所謂嘅愛國人士

放上外國中共黨報支持恐怖主義

有冇英文版文宣

幾單刀手做野twitter無人推上國際

幫手推！

有無英文文宣/twitter link?

推到全世界睇清佢真面目

以上全是中央支持的恐怖襲擊！！！！
痴撚線！！

Crazy

CLS

支那邪惡軸心

咁仆街無人性既政權， 得藍屍先會支持

痴撚線政府 幫推

吊 咁搞 我們也帶刀出街斬廢佬藍絲？

他們夠我哋人多 夠氣力嗎？

po 上twitter hashtag Chinazi

推到上外媒

721 811

官媒煽動暴力斬人!!
= state terrorism?!

核彈推

大陸真係好撚on9

Twitter Reddit post晒

下星期一（26/8)，國泰員工同香港人既反擊，抵抗白色恐怖，捍衛人身自由

詳情：
星期一！圍國泰城！
8月26日星期一下午，還香港打工仔公道！

日期：8月26日(一）
時間：1300-2100
地點：機場觀景路國泰城

利申，攬炒團隊並非主辦單位，謹代「國泰員工致香港人書團隊」宣布行動，幫手集結港人力量

海外文宣

即係全民可帶武？
以後邊個撕紙劈佢老母？

再3000提醒，特首一日唔向立法會秘書處指示撤回逃犯條例修訂，只需要開1次會議就可以通過2讀3讀。

記住五大訴求第一點，完全撤回修例，唔可以俾立法會開會！

壽終正寢要等到2020年9月30日立法會會期完結啊！呢個係打爆立法會既原因啊！香港人等唔起啊，林鄭想拖到開會啊！

捉痛腳了

push 英文文宣

推返上去支那 支持民眾拎刀出街

真係要推上Twitter / reddit

正一垃圾媒體，垃圾國度。接實侵侵份大禮啦傻仔

核乜撚彈，大陸由721開始就一直支持呢啲咁嘅平民攻擊平民嘅方式，佢哋嘅文宣寫到班黑警不知幾慘咁，話要靠持刀「正義」市民平亂。721之後仲要勁多人係度Po乜撚嘢垃圾「洪門」宣文。

好心唔好分散文宣嘅精力唔好下下都叫人做埋呢啲無謂嘢，focus係五大訴求香港地嘅事先。

文宣到外國未

暗地裡派人同直接出微博支持斬人係有分別

state-sponsored terrorism

有幾多人有落手文宣推上國際?

DLLM

推到Twitter同Facebook封支共account

跪求大家簽爆佢！
＃Chinazi #chinazism

它們生則為奴 死則為支那

痴撚線官媒支持斬人

又屈港獨
#Chinazi 唔夠膽講事實

真係港獨又如何？

黑社會政權

惡撚到

黑社會政權有幾奇

咁既支那先應該支持
支那狗係應該用野蠻方法

就好似64有坦克清場，唔人敢阻攔，死個啲另計

仲有terrorism

大陸買把刀都要實名認證，學咩人斬人

.

Back up

最大恐怖組織

含家劑 鬼國